曼聯要奪冠點解唔買夏蘭特？

大撚把錢都唔買

淨係知你冇錢買不死鳥

我曼有般奴已經足夠劍指r聯